{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010317",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 금암동 브라운도트 전주터미널점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00で、チェックアウトは12:00です。 客室料金は2名基準であり、追加で1名様当たりの料金が発生します。 払い戻しおよびキャンセルポリシーは、規定によって異なる場合があります。 退室時間を超えると、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の場合、入室可否を提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が求められる場合があり、お持ちでない場合には入室をお断りする場合があり、キャンセル後も払い戻しはできません。 提携店の都合により客室情報が変更になる場合がありますので、不利益については当社では責任を負いません。 夜間に騒音がひどすぎると退室措置が可能なので気をつけなければなりません。 客室内の物損や盗難は刑事罰を受ける可能性があります。 駐車施設は計25台を保有しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数には料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加で1名様当たりの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーや払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "払い戻しおよびキャンセルポリシーは、規定によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が求められる場合があり、お持ちでない場合には入室をお断りする場合があり、キャンセル後も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更になる場合はありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更になる場合がありますので、不利益については当社では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音がひどすぎるとどうなりますか？",
            "answer": "夜間に騒音がひどすぎると退室措置が可能なので気をつけなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での物損や盗難にはどのような罰則がありますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難は刑事罰を受ける可能性があります。"
        },
        {
            "question": "駐車施設は何台ありますか？",
            "answer": "駐車施設は計25台を保有しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 309,
        "QA": 477
    }
}